出發了 希望大家可以保護大家

我一條友出去

我都係

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

咩一個人 仲有好多人陪你